特朗普急需貿易戰協議谷人氣 香港民主及人權法案被怠工？〈蕭若元：理論蕭析〉

蕭生之前話人權法過硬架

:exclamation::exclamation:中大告急，中大告急:exclamation::exclamation:
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入:point_right:
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

被怠工？
即係...

形勢應該要開始轉，多謝燒生